{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000176",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 칼튼"
    },
    "text": "当ホテルは、全客室でNetflix、ディズニー、広告なしのYouTube Premium視聴が可能です。 客室は全部で34個で、2PCルームと2人用バスタブルームも提供しています。 宿泊客には漢江ラーメンサービスが提供されます。 近くの電車駅としては京春線上鳳駅、京義中央線上鳳駅、京義中央線望友駅、京春線望友駅、7号線面木駅、7号線上鳳駅があります。 韓国語を含む様々な言語での案内が可能で、駐車施設も提供されています。 チェックインの際、身分証明書の確認が必要であり、ペットは出入りが制限されます。 未成年者の場合、保護者同伴の場合のみ入室可能で、夜12時以降は周辺騒音に注意を呼びかけています。 周辺にはイーマート、バスターミナル、地下鉄駅などの施設があります。 ユーザーのレビューを総合してみると、サンボンカールトンはリーズナブルな価格帯と清潔な施設で人気がありますが、いくつかの客室ではバスルームの床が滑る問題がある可能性があります。 匂いや清潔状態にも部分的な不満があり、おすすめの宿ではありません。 しかし、社長の親切なサービスは言及されました。 住所はソウル特別市中浪区上鳳路26ギル23で、案内サービスとともに快適な宿泊が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルでは、どのような視聴サービスが利用できますか？",
            "answer": "Netflix、ディズニー、広告なしのYouTube Premium視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何部屋ありますか？",
            "answer": "客室は全部で34個あります。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊客には漢江ラーメンサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "京春線上鳳駅、京義中央線上鳳駅、京義中央線望友駅、京春線望友駅、7号線面木駅、7号線上鳳駅があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような言語での案内が可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットは出入りが制限されますので、宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴の場合のみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはイーマート、バスターミナル、地下鉄駅などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "ユーザーレビューを総合すると、リーズナブルな価格帯と清潔な施設で人気がありますが、一部の客室ではバスルームの床が滑る問題が報告されています。また、部屋の匂いや清潔状態にも不満があるようです。そのため、おすすめの宿ではありません。ただし、社長の親切なサービスには言及されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "このホテルの住所はソウル特別市中浪区上鳳路26ギル23です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 478
    }
}